{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142485?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 가야호텔 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約いただいた客室のチェックイン時間は午後3時以降です。 チェックアウト時間は午前11時までです。 特殊客室であるパーティールームは、2人入室基準で料金が策定され、追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 入室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店でご確認の上、予約を進行してください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊のお客様は身分証明書を提出しなければならず、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しができません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間には過度な騒音が発生しないように注意しなければならず、騒音によって他の宿泊客に被害が発生した場合、退室措置が可能です。 客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、格別に注意してください。 入室のご利用案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "パーティールームは何人まで入室できますか？",
            "answer": "パーティールームは2人入室基準ですが、追加人数がいる場合は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "遅れてチェックインする場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "入室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接提携店でご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊のお客様は身分証明書を提出しなければならず、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生しないように注意しなければならず、他の宿泊客に被害が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難に対してどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受ける可能性があるため、格別に注意してください。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 477
    }
}